\section{Введение}


Преобразователь файла \textbf{PFT} (шаблон формы для печати) в формат для печати.

Этот формат создан так что бы шаблоны форматировать можно было в кодом как это сделано в \LaTeX 